放工嘅人即刻落去幫手！

要補血呀！！
前線頂咗好耐
為香港出嚟！咪撚再和理非非！

收工翻緊屋企 準備帶個大背囊出街買物資

記得保護好自己 先有能力保護香港 小心

大量急救用品
乾糧，如朱古力，能量棒
呢兩樣好撚重要，比人周到又屌你唔到
利申:留守左一晚

屌住呀！就到

係咪灣仔出口安全D? 金鍾出唔出到?

我收工買完物資過黎

唔衝都過黎企後排做支援
多你一個好多

推

係邊個站出？

。。。